Be water.....一滴都不能小.....出來吧

維園見，差你一個

好少人呀
快出

gogogo

差你一個
仲唔岀黎？

快啲出黎

求下你地出黎，真係好少人

睇到post唔出一世不舉

食偉哥都無用